搞亂香港既人冇好下場

所以林鄭要死全家
警犬比人搞完後面都要死全家

林鄭=亂港分子

林鄭死全家

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員